咩叫做"仍然躲不開給歲月Bible"???

如題

聽下maroon5 首 "披風"
你就會明